傳川普擬再制裁中港官員 可能包括中共第3號人物栗戰書

據傳美國總統川普因不滿港府取消反對派議員資格，將再制裁中國和香港官員。彭博報導，這波制裁對象可能包含中國國務院副總理韓正和全國人民代表大會常務委員會委員長栗戰書。

彭博報導，川普7月曾向幕僚表示不希望進一步升高與中國的緊張關係，並暫時排除額外制裁中國高官的可能性。

但熟悉內情的消息人士匿名表示，在那之前，川普團隊就已擬定一份包括韓正在內的高官名單。韓正除了是國務院副總理，也是中國共產黨中央政治局常委。

這次川普還可能瞄準更高層級的目標、中共黨內第3號人物栗戰書。栗戰書曾任職相當於中國國家主席習近平幕僚長的職位。由栗戰書領導的全國人大常委會，直接導致中國近幾個月對香港實施的多數爭議措施，包括通過「港區國安法」。

香港特區政府上個月宣布，泛民主派4名立法會議員楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌喪失議員資格。港府表示這是依據中國全國人民代表大會常務委員會的決定所執行，並稱今後參選或者出任立法會議員者都適用此決定。

同一天，15名泛民主派立法會議員宣布集體總辭，以抗議北京方面的做法。

路透社引述消息人士指出，美國最快可能於7日對10多名香港和中國官員祭出制裁，以因應他們參與北京取消香港民選反對派議員資格的決策。

玩到咁大

反制裁
唔比佢地上百度

財產係晒下一代的歐美戶口，冇影響

pls

太天真

中共反制裁Tesla

哎支那又要出嘴炮反擊了
口交部今晚又要開工

YMCA

就係咁先會奶嘢啵

命運共同體
等佢地享受中式連坐法

冇獎競猜，今次有冇張建宗？

介紹返 港區人大常萎兼澳洲公民父親 痰罐宗

中共制裁左蓬佩奥未?

登叔會cancel翻，過

仲有痰餵豬呢

蓬佩奧準備第三次畀中國制裁

就來開獎

燒到領導人，今次好玩

制裁係好難取消

香港官員只係condom 搞到呢啲大野先好睇

習大大加油 忍到1月牙joe上任就贏

多謝柒婆DQ

2011年奶共雜誌已經話佢銅鑼灣有堆舖起碼有成4億身家
今時今日起碼機十幾億身家啦 遲啲副身家連埋每個月收果幾千萬租金變晒現鈔都唔知邊度搵地方擺

同意，仲有抖音微博！

正，日日數現金

唔知佢地家人又係邊一個國家呢

快啲打仗，集氣支爆

數現金數到隻豬蹄有關節炎

為左搞omdb 搞到栗戰書同韓正

咩名黎

令計劃

國會民主黨輸撚曬

佢咁做會俾人斷正

點解唔直接制裁小學維尼

其實我覺得美國唔使凍結佢地戶口，只要公報佢地全家喺美國有幾多錢已經夠

支共夠薑咪制裁返蓬佩奧

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

敢取消 即係比中共收賣左

小熊:sanction呢個字點解?

直接屎總喇

支持

驚閪咩
一個月後同呀登玩埋一份

不如試下制裁牙JOE

幾百億cash點袋？

GOGOGO

係我腦入面淨係出現左省港奇兵 同共產

快

蘇惠德，陳曼琪

最後又搵香港人出氣
但可以拉既都拉到七七八八

美方咁做係搬石頭砸自己的腳
堅決支持中國制裁返美國 凍結在中國的資產

若然因為DQ議員而制裁
咁算唔算係林奠借刀殺人？
因為DQ係林奠提請人大干預，
共產黨咁都忍條777？

海底撈門口都可以比佢哋入

律政司

若然屬實

今晚通頂等消息

可能

駛鬼通頂，過多兩個鐘就有

制裁習生未？

點睇人大想做鳩林鄭，但點知自己奶埋野

可唔可以月尾整多個LIST
唔夠喉喎

後者中左大把人實拍手掌

最正常既李克強?

民主黨 華爾街 新科技企業
全部都想取消 繼續瘋狂奶共
係得侵侵頂住班賣國賊

美國總統大選都好難出千 但我登就得

新加坡公司嚟

兩邊好似賭局咁不斷加注籌碼
睇黎今次第三輪制裁完後 中共會再繼續打壓
然後第四輪再黎

2020年一日未完 一日都有奇怪事發生

最緊要唔好漏咗人型🐖同美心太子女個fan!

制度上制裁容易,取消制裁係好難

新加坡係特別行政區嚟

怕你有牙

怪錯咗omdb
忍辱負重接受委任
原來係公子獻頭

廢侵仲剩係制裁,一支核彈射向支那北京咪天下太平

今次真係Omdb

自損十萬殺敵百萬

睇黎遲d注碼真係會加大到港共一個不漏

栗戰書

習近平1號親信(前中央辦公廳主任)
+人大委員長

制裁佢係唔錯

中共如果反制會搞pompeo

解做寛衣通商

唔好咁樂觀
我之前都以為美國選舉冇得出術

同PK鄧有幾分似

3號2號1號...

吳勝利

你洗唔洗玩咁大，美國人冇得上百度知識同百度u 盤，點算好

Pompeo都唔會去中國

第一回合
美國制裁winning eleven
支共叫人上去蘋果掃場

第二回合
美國見掃蘋果場 就制裁李桂華
支那見又制裁就dq omdb

第三回合
Dq omdb = 制裁栗戰書 ？（雜種頭馬）

Pompeo:

唔洗多 有姐姐我就好滿足

快啦

yes please

反制裁第三順位咪Pelosi
雖然支那既制裁得啖笑

奶共都可以繼續制裁

这个好

記唔記得Solomon 講過咩

應該有排都未到佢

行政部門第三高應該係pompeo
雖然實權黎計應該佢大過pence

冷戰思維

出於意識形態偏見

過多幾個月熱戰思維

我川威武 川皇必勝

假如制裁6常委但放過 克仔強

Sor9ly呢張先update😅

正, 肯定好爽
不過班賤種好多用多重身份, 代理人, 留洋子孫, 隱身公司, 基金會HOLD資產

2次

屌你正呀喂

數碼人仔

哈哈哈哈哈

慄顫輸

栗戰書個女喺香港好多資產，呢次好玩

譚胃豬譚耀忠

Trump dance

唔俾用支那寶 we柒pay 銀聯

仲有taobao

會唔會有歐州, 英國跟隨美國名單一齊制裁既一日呢
如果係應該幾熱血

唔爭在加埋匯豐入制裁名單啦

大家鬥玩連坐法

所以英國不停放BNO
其實係想俾大家離開香港避難

傳, period.

咁中共都bam 左美國第三號人物

除咗制裁之外 協助流亡港人成立港人代表政府亦都係重中之重

唔知邊個港奸, 奶共狗有榮幸同國家級領導人一齊被制裁

又拎香港人出氣

會係邊幾個呢？

up

登and左膠們: 制裁係歧視中國嘅表現，要即刻取消

show hand
你大我呀.jpg

點都要搵個幾大巨頭黎嚇一嚇維尼

分分鐘會好似伊朗咁將第二號人物

打幾個大無用，人工包，要打中或細既，令佢地人人自危先有用

Trunp連任就可能打仗

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

伊朗級制裁 制裁央行 同革命衛隊

如果真係行到呢步 就香港匪軍 所有武裝部隊被制裁
到時班軍警可能包圍美國領事館 無人機轟炸解救領事

行到呢步 全港咁多個狗局美軍會用半個鐘將佢地灰飛煙滅

係咪漏左啲釘官

制裁未？

制裁唔係要充公你資產
只有極權國家先會咁做
而且當你突如其來有大筆錢入銀行
銀行會質疑你d錢嘅來源
查到係黎至制裁嘅人一樣可以唔受理

唉
一陣強國又耍搵間NGO嚟返制

制裁左覃佩奧?

美國夠鐘開工啦
早D比個名單黎等我安心去睡

傳,廢侵又呃人

快啲啦，就訓

有名單未

你錯啦
制裁咗佢之後，佢唔係變返啲錢做現金
係冇人可以同佢交易= 買佢層樓
做租客你都係同佢交緊易，你都係犯緊制裁令
攬住層樓就得，慢慢攬

禁止美國官員喺昆倫銀行開戶口

雜總話美國唔得閒攪中共.
所以要2個月做晒D野.

人地開盡turbo 能九你.
你都睇唔到.唔改策略.
真係同777一樣無腦死去.

呢條友,我想澳洲攪佢屋企人多D.

臨別大贈送

三萬隻幾時有

唔大D點引戰

唔駛怕，雙痰一定有份

美國連坐法一用好正架

制裁讀緊哈佛既習公主就夠

花生，唔被制裁肯定係間諜，唔夠愛國，愛國愛黨被制裁係身份既肯定，十分光榮先岩，為國犧牲小小怕咩

係收買又點？你咬佢食？
個選舉舞弊舞到舞獅咁啲美國人咪又係食屌訓。有咩實質改變過？

日撚日都睇住個勢越來越閪，真係唔多想再理

美國財政部公佈最新一輪制裁名單，有14名人大常委副委員長被制裁，相信涉及負責打壓香港民主的行動。
包括：蔡達峰、曹建明、陳竺、白瑪赤林、丁仲禮、郝明金、艾力更依明巴海、吉炳軒、沈躍躍、萬鄂湘、王晨、王東明、武維華、張春賢。

香港15條蛋散,換到咁樣算抵

冇政治局常委，冇料到

制裁返美國佬 用石頭掉